Origo風扇

我睇中左依部, 話有接近3號風球既風力, 成700蚊,
想買黎擺房用, 唔知有冇巴打用過覺得點?

另外無印果把風扇好似都唔錯, 價錢參唔多要600, Made in Japan

3號風球 要咁勁做咩

推薦巴打整個部

見佢細細部又咁好風

巴打有用過？有咩評語
網上冇咩依部機資料，開箱文/youtube都冇人介紹，覺得有d奇怪

畀個小小建議 最好搵到有鋪頭有實物可以望望難唔難拆 有啲未必前後網都可以甩晒出嚟洗 同埋如果賣點係大風要留意會唔會好嘈

呢個牌子應該有放喺啲百貨公司家電部 如果搵到有display機就最好 見有啲牌子賣點係大風既風扇通常都嘈到喊

呢個牌子係賣貼牌機
即係係大陸廠買個model然後貼自己牌子上去
應該有其他牌子有差唔多款
可以比較下

其實好多牌子都係咁 所以如果有行開百貨公司會發現個個牌子都差唔多款

利申 用緊

如果開到風力4最強既話 真係好大風 不過d風係好集中 企側少少已經唔太吹到 最重要係部機會好嘈同震曬 好似會散噤

好似未整好

睇你係咪一定要搖控姐
同埋係咪一定要滴滴骰骰+外型有設計感

如果唔係KDK 都有坐地/坐台扇，又平又好用

買過呢個牌子其他款
一年就壞左

轉既角度大唔大
部機真係幾靚

發覺牌子好多，但款式就參唔多

點壞法

遙控有冇都冇所謂，係貪佢細部又夠風
KDK/樂聲 依d老牌子一定耐用，但就大部冇咁慳位

push下先

仲有冇其他牌子好介紹？傳統風扇定係對流式既好

對流式如果間屋唔係通風就無鬼用
但通風又洗鬼用風扇咩

熱起上黎用傳統扇吹係無得輸

睇相，把風扇嘅吹風軌個直徑好似唔大
如果風力真係好大
被風吹果個人一來會好容易被吹到髻都甩同頭都暈
二來整體環境空間只有好少空間空氣被吹動
我以前都以為傳統直吹強風左右擺動嘅風扇係最涼
不過我而家反而覺得鴻運扇，仲要唔係極強風果種，反而仲涼
個人覺得
因為鴻運扇係180度內全方位韻律式勻循吹風
咁成個空間都會得到降溫
如果把鴻運扇係極強風，反而會將整個吹風空間打散
而風力同前面塊轉輪平衡做得好（風力冇咁大）
我覺得係會令到整個吹風空間反而仲涼快
我用開 P記嗰把鴻運扇就好滿意

我間房仔一到夏天就係好焗空氣又唔流通，對流式應該唔啱我用

買過佢d風扇
一年唔夠有雜聲
唔會再買

醒唔起有鴻運扇

最後都係買返樂聲